人在遠方 蟬沒有和唱(2)

人讀書難敵考試 彷似份卷好鬼難
唔撚識答 唯有亂填 然後攞U
入八大是我夢想 唔想asso 升學漫長
人在non jup 蟬沒有和唱
(媽！！！)

好彩恒大提供學位
好彩恒大收生夠低
恒生恒大血脈仍相連

瀝源清水在流 我八大唔肯收
所以入左恒大 㩒住阿媽把口
閒時part time搵夠 我班裡的同學話我濕鳩
如白雪 漸變厚

見無人應下你

人讀樹難敵姣屍

謝謝

yup

呀！！！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

郭富城既弱？

11

12

13